《阿凡達》內地重映戲迷期待 有望重奪全球票房冠軍

時隔11年，美國3D科幻電影《阿凡達》將在3月12日在內地重映，不少戲迷都期待可以在戲院重溫。《阿凡達》更有望藉此，超越《復仇者聯盟4》，重奪全球票房冠軍寶座。

據內地多個購票平台顯示，《阿凡達》將於3月12日在內地重映，部分電影院已經開放了預售通道。據萬達電影，這此重映有3D和IMAX 3D版本。

《阿凡達》被指開啟世界電影工業3D序幕，具有劃時代意義。2010年1月在內地上映時，一票難求，加上當年IMAX屏幕極少，令今次重映不少戲迷都想看IMAX版本。據報，2009年中國IMAX屏幕共只有22塊，當中11塊商用，只有5間戲院能播放膠片版IMAX的《阿凡達》。

內地傳媒報道，根據全球歷史票房數據，《阿凡達》目前票房為27億9044萬美元，排名的第一的《復仇者聯盟4》為27億9780萬美元。如果《阿凡達》重映後能在內地拿到超過5000萬元人民幣的票房，就可以重回影史第一寶座。

咁樣拎無意思啦

然後End game又再上過
再反cup

《阿凡達》威力加強版

話時話仔都生左3個都未上第二集真係好撚on9

就算俾你攞返第一又點？都上過三次啦

迪士尼自己打飛機
而家兩套都係同一間公司

占士金馬倫想搞第一套裸眼3D電影

擺明迪士尼想再cap水

可能係新戲唔批
局住播啲舊嘢

唔係啦，之前已經講會再播
因為第一集隔得太耐
上第二集之前要再上返第一集

3D都搞唔起
搞咁多野 快啲拍完上映仲好

搞部全裸電影好撚過啦

套嘢一早已經拍好哂，連2，3都一次過拍哂啦
係爭後製，上映日期都已經delay左幾次
似係佢仲搞緊個技術

你再上？ 我又再上

基本上近年嚟新既播放技術都搞唔起
3D hit左一排而家基本上冇新戲用
全景聲又係咁
係imax算普及少少

要有中国特色藍轉紅版

仲有120fps係李安之後都冇戲用

3D戲 除左 阿凡達 同UP 好D之外
其他既都只得條字幕 3D 同on9特技, 搵D野向觀眾飛咁

全球得唔過10間戲院
做到李安要求既4k +3d +120fps
點普及

所以占士搞得成全球第一套戲院睇嘅裸眼3D電影，都唔知道有幾多戲院有呢種技術
不過條友就係醉心於開發次世代電影技術

香港可唔可以再播
當年我冇睇到imax版

終於佢係畫家，有能力開發視覺效果

3D 真係冇乜特別，以前marvel 都轉睇普通版算

垃圾劇本 唔係食正3D條水一早收左皮
只要宜家根本冇咩人睇3D